{
  "login": {
    "Username": "用户名",
    "Password": "密码",
    "Sign in": "登录",
    "Change Password": "更改密码",
    "Current Password": "当前密码",
    "New Password": "新密码",
    "Re-type New Password": "重输新密码",
    "Update Password": "更新密码",
    "Password has been updated. Would you like to log in again?": "密码已更新，你要重新登录吗？",
    "Yes, bring me to log in page": "要，带我到登录页",
    "No, keep me logged in": "不，不要注销",
    "You have successfully logged out.": "你已成功注销。"
  },
  "nav": {
    "Form Generator Admin": "表格生成器管理界面",
    "All Forms": "表格列表",
    "Editing !!metaData.data.title!!": "正在编辑 !!metaData.data.title!!",
    "Submissions": "提交列表",
    "Viewing !!metaData.data.title!!": "正在查看 !!metaData.data.title!!",
    "Create": "创建表格",
    "Managers": "经理",
    "Logged in as": "已登录：",
    "Change Password": "更改密码",
    "Log out": "注销",
    "Log In": "登录"
  },
  "forms": {
    "Managers": "经理",
    "Enter keyword to filter managers": "输入关键词筛选经理",
    "Select All": "全选",
    "Select None": "全不选",
    "Save": "保存",
    "Parent": "属于",
    "edit": "修改",
    "Parent of the form": "修改自此表格",
    "Slug": "短名",
    "Slug of the form": "表格短名",
    "Title": "标题",
    "Title of the form": "表格标题",
    "Editing": "正在编辑",
    "Create New Form": "创建新表格",
    "Loaded from unsaved data.": "载入了上次未保存内容",
    "Delete unsaved data": "丢掉未保存内容",
    "Preview": "预览",
    "Code": "代码",
    "Undo": "撤销",
    "Redo": "重做",
    "Add": "添加",
    "Clear All": "清空",
    "Access": "访问权",
    "To start, please click the 'Add' button, then choose a scheme.": "请按“添加”按钮添加项目。",
    "Clear Data": "清空输入",
    "Nothing to preview.": "无可预览的内容。",
    "Put your scheme code here.": "在此处输入代码。",
    "Update Code": "更新代码",
    "Reset": "重置",
    "MIN": "最小值",
    "MAX": "最大值",
    "TPL": "模板",
    "Template for the label, use %d for the number": "标签模板，用 %d 表示数字",
    "OK": "好",
    "From multiline text...": "批量输入",
    "Custom Label !!customlabel&&'Enabled'||'Disabled'!!": "!!customlabel&&'开启'||'停用'!!自定标签",
    "Type your JavaScript function or JSON here...": "在此处输入 JavaScript 函数或 JSON...",
    "Syntax check": "检查语法",
    "OK, use this enumerator.": "好，使用这个枚举方法。",
    "Filter": "筛选",
    "Show only forms of this manager": "只显示此经理的表格",
    "Forms": "表格",
    "Edit": "编辑",
    "Name": "名称",
    "Submissions": "提交",
    "Rev.": "修订",
    "Created At": "创建于",
    "Updated At": "更新于",
    "No forms has been created yet.": "尚没有创建过表格。",
    "Create": "创建",
    "Search results": "搜索结果",
    "Search form": "搜索表格",
    "Current forms": "现有表格",
    "This manager will have no access to any form.": "此经理将无权限访问任何表格。",
    "Remove": "移除",
    "— Choose one —": "— 请选择 —",
    "OK, use this validator.": "好，使用这个验证方法。",
    "(unlabeled)": "(无标签)",
    "Form is corrupted.": "表格已损毁。",
    "Form data will appear here once you submit the form.": "提交表格时将在此显示提交内容。",
    "No such item.": "项目不存在。",
    "Could not update the code because the code is not valid.": "代码格式错误，无法更新。",
    "Are you sure you want to reset the code?": "确定要重置代码？",
    "Yes, reset code": "是，重置代码",
    "Cancel": "取消",
    "Configure enumerator": "配置枚举方法",
    "NUMBER RANGE": "整数区间",
    "LIST": "列表",
    "CUSTOM": "自定",
    "Return value should be an array.": "返回值必须为数组。",
    "No errors": "无错误",
    "Open Helper...": "配置...",
    "Are you sure you want to ban manager {{username}} ?": "确定要查封经理 {{username}} ？",
    "Yes, ban this manager": "是，查封这个经理",
    "Are you sure you want to delete manager {{username}} ?": "确定要删除经理 {{username}} ？",
    "Yes, delete this manager": "是，删除这个经理",
    "Configure validator": "配置验证方法",
    "GENERAL": "常规",
    "STRING": "字串",
    "NUMERIC": "数字",
    "CHOICES": "列举",
    "BOOLEAN": "是非",
    "Lowercase letters": "小写字母",
    "lowercase letters": "小写字母",
    "Uppercase letters": "大写字母",
    "uppercase letters": "大写字母",
    "Chinese": "中文",
    "Chinese characters": "中文字",
    "Numeric": "数字",
    "numbers": "数字",
    "should be empty": "应为空",
    "should be one of the following: ": "必须为以下其中一项：",
    "should be yes or no": "必须为是或否",
    "should be a number between {{min}} to {{max}}": "必须是一个从 {{min}} 到 {{max}} 的整数",
    "should include {{inc.join(\", \")}} and have {{min}}-{{max}} characters": "应该包含{{inc.join(\"、\")}}且要有{{min}}至{{max}}个字符",
    "should have {{min}}-{{max}} characters": "应该要有{{min}}至{{max}}个字符",
    "Help text": "验证失败时显示的文字",
    "JavaScript expression to pass validation": "用于验证的 JavaScript 表达式",
    "You must create a form first, so its access control settings can be modified.": "你必须要先创建一个表格才可以修改它的权限。",
    "Read-only access to {{title}}": "{{title}} 的只读权限",
    "Successfully updated access control.": "成功更新访问权限。",
    "Success": "成功",
    "Save Changes To {{title}}": "保存对 {{title}} 的更改",
    "Successfully updated {{title}}.": "成功更新 {{title}} 。",
    "Successfully created {{title}}. You will be redirected to the form edit page.": "成功创建 {{title}} 。即将跳转到该表格的编辑页。",
    "Form access for {{username}}": "用户 {{username}} 的表格访问权限",
    "Please wait...": "请稍候片刻…",
    "You must select a JPEG image file.": "你必须选择一张JPEG图片",
    "Submission is corrupted.": "提交已损毁。",
    "Chinese mobile phone number": "中国手机号码",
    "should be a valid 11-digit Chinese mobile phone number": "应为正确的11位数字的中国手机号码",
    "Phone number": "电话号码",
    "should be a valid 3-30 digtis phone number": "应为正确的3-30位的电话号码",
    "Email address": "电邮地址",
    "should be a valid Email address": "应为正确的电邮地址",
    "URL": "网址",
    "should be a valid URL": "应为正确的网址",
    "Credit card number (Luhn validation)": "信用卡号码（Luhn算法）",
    "should be a valid credit card number": "应为正确的信用卡号码",
    "Resident ID Card": "中国居民身份证号码",
    "should be a valid 18-digit resident ID card number": "应为18位居民身份证号码"
  },
  "managers": {
    "Managers": "经理",
    "Username": "用户名",
    "Actions": "操作",
    "Forms": "表格",
    "Created At": "创建于",
    "Updated At": "更新于",
    "No managers yet!": "尚没有创建过经理。",
    "(banned)": "(已被查封)",
    "Log In": "以其身份登录",
    "Delete": "删除经理",
    "!!manager.banned&&'Unban'||'Ban'!! User": "!!manager.banned&&'恢复'||'查封'!!用户",
    "Form Access": "访问权",
    "Add Manager": "添加经理",
    "Password": "密码",
    "Add manager": "添加经理"
  },
  "subs": {
    "Submissions": "提交",
    "Show All": "显示全部",
    "Portrait": "头像",
    "Name": "姓名",
    "Created At": "创建于",
    "Status": "状态",
    "View Details": "查看详情",
    "No submissions yet!": "尚没有人提交过任何表格。",
    "Newer": "较新的提交",
    "Older": "较旧的提交",
    "Submiited On": "创建于",
    "Data": "内容",
    "This submission is empty.": "此提交内容是空的。",
    "Column": "栏目",
    "Value": "内容",
    "Raw Data": "原始数据",
    "Raw Scheme": "原始表格数据",
    "statuses": {
      "Undecided": "未决定",
      "Unknown": "未知态",
      "Passed": "已通过",
      "Pending": "待审中",
      "Rejected": "已拒绝"
    }
  },
  "pager": {
    "!!total!! items in total. Showing items from !!start!! to !!end!!.": "总共!!total!!项。当前显示第!!start!!至!!end!!项。"
  },
  "panic": {
    "Close": "关闭",
    "Unable to access network. Check your network settings.": "无法访问网络。请检查你的网络设定。",
    "Unexpected error was encountered.": "发生意外错误。",
    "Error": "错误",
    "Info": "信息",
    "Confirm": "确认",
    "Yes": "是",
    "No": "否"
  },
  "timeago": {
    "just now": "刚刚",
    "{{n}} seconds ago": "{{n}}秒前",
    "1 minute ago": "一分钟前",
    "{{n}} minutes ago": "{{n}}分钟前",
    "1 hour ago": "一小时前",
    "{{n}} hours ago": "{{n}}小时前",
    "1 day ago": "一天前",
    "{{n}} days ago": "{{n}}天前",
    "1 week ago": "一个星期前",
    "{{n}} weeks ago": "{{n}}个星期前",
    "1 month ago": "一个月前",
    "{{n}} months ago": "{{n}}个月前",
    "1 year ago": "一年前",
    "{{n}} years ago": "{{n}}年前"
  },
  "hierarchy": {
    "_": {
      "Presets": "预设",
      "Please choose one \"{{field}}\".": "请选择一个“{{field}}”。",
      "Internal error occurred while processing hierarchy.": "处理数据时发生内部错误。"
    },
    "DoC": {
      "Districts of China": "中国城镇",
      "Province": "省",
      "City": "市",
      "District": "区"
    },
    "OS": {
      "Operating Systems": "操作系统",
      "Brand": "品牌",
      "Type": "类型",
      "System": "系统"
    }
  },
  "schemes": {
    "Button": "按钮",
    "button": {
      "Submit": "提交",
      "Label": "标签",
      "ENUM": "枚举"
    },
    "Date": "日期",
    "date": {
      "String": "字串",
      "Timestamp": "时间戳",
      "Date": "日期",
      "ISO Date": "ISO日期",
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Placeholder": "提示",
      "Default": "默认",
      "Format": "格式",
      "Type": "类型",
      "Min": "始于",
      "Max": "终于"
    },
    "File": "文件上传",
    "file": {
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Size Limit": "大小限制",
      "Help Text": "帮助文字"
    },
    "Hierarchy": "树形下拉选项",
    "hierarchy": {
      "Presets": "预设",
      "— Choose one preset —": "— 选择预设 —",
      "Levels": "层数",
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Custom": "自定",
      "Type your JSON here...": "在此输入JSON..."
    },
    "Long Text": "多行文字",
    "long-text": {
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Rows": "行数",
      "Placeholder": "提示",
      "Default": "默认",
      "Validator": "验证"
    },
    "Multiple Choice": "下拉选项",
    "multiple-choice": {
      "Yes, I do.": "是，我接受",
      "YES": "是",
      "No, I don't": "不，我拒绝",
      "NO": "否",
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Default": "默认",
      "ENUM": "枚举",
      "Validator": "验证"
    },
    "Short Text": "单行文字",
    "short-text": {
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Placeholder": "提示",
      "Default": "默认",
      "Validator": "验证"
    },
    "Switch": "横向选项",
    "switch": {
      "YES": "是",
      "NO": "否",
      "Model": "字段",
      "Label": "标签",
      "Default": "默认",
      "ENUM": "枚举",
      "Validator": "验证"
    }
  },
  "validator": {
    "should be a valid date like {{example}}": "应为一个正确的日期，如{{example}}",
    "should be a valid date from {{start}} to {{end}}": "应为一个从{{start}}到{{end}}之间的正确日期",
    "should be a valid date after {{start}}": "应为一个在{{start}}之后的正确日期",
    "should be a valid date before {{end}}": "应为一个在{{end}}之前的正确日期",
    "Please provide a JPEG image file whose size is less than {{size}}.": "请提供一张文件大小不超过{{size}}的JPEG图片。",
    "Help text": "验证失败时显示的文字"
  },
  "template": {
    "hierarchy": {
      "No options available.": "无可用选项。",
      "— Please choose one —": "— 请选择 —",
      "should choose one": "应选择一个"
    }
  }
}
